不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

既然我地已經connect左所有connect到既球迷會！
不如攪大佢！攪登報攪集會

地球聯合軍為正義公義發聲！著波衫！讀割蓆宣言！同班撚樣恥於為伍！

正式宣布新地球聯合軍已經組成好！

Pishhh

我有提議

就算唔得閒出席嘅巴絲，當日都著住波衫出街以示支持

可以呀

幫手推！

推

有大把藍絲大叔都係著波衫出街

Jerseybloc

作為阿仙奴球迷表示支持
請阿仙奴香港官方球迷會改名為阿森纳大湾区官方球迷

Pishhhh

推 好似14 年咁係金鐘唱you never walk alone咁

唱咩都得！！！

真係可以搞返個球迷/體育界集會

全部波衫企埋一齊其實幾有畫面

真呀～～～～

真呀～～～～
體育同政治從來都分唔開！

割埋

Pishhhhh

推！

五萬幾可以有全板喎

我代表祖記全力支持

路過曼迷表示

夾錢預埋我
活動預埋我

大把連登仔
一場波角大 都唔止呢個數

如果popo嚟清場應該場面壯觀
曼利車阿一齊set rb

集會 搵人 擺個龍門 去 射黑警

應該全世界球迷個反應都會極大

如果香港各球迷會都可以大和解，咁足球迷同籃球迷又可唔可以大和解到？

希望成事

球迷會 可組成聯合軍

預埋我

香港人！啪啪啪！

熱阿，曼利，皇巴，一齊行應該幾精彩

支持！！！！

p牌推唔郁 支持 一定去

喂喂喂，淨係搞個和理非集會得唔得，用足球連繫全香港嘅名義

搞邊度好？

我覺得大家如果有偏門嘅球隊波衫就著嗰件，個畫面睇落更加百花齊放

用得足球名義，緊係香港大球場或者維園球場啦

9月7下晝4點維園/修頓

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

大球場可以book？如果係就正
如果唔係，旺角場都得

我都唔識，只係俾個提議

夠noise先喇！
各自畀自己球迷會睇下先喇 有興趣先攪到

推推推

阿狗報名

推畀球迷會睇到！

曼迷+1

十號香港隊主場有比賽啊

PUSH

支持

維園球迷反送中集會

有得諗喎 場都book埋 著波衫 嗌口號

波台好多警犬 小心比人一網打盡

攪集會囉！

利迷表示支持

我地利迷都要27年先沉冤得雪 希望香港 公義即使扭曲 只要堅持最終一定能彰顯

YNWA

推
著李城波衫黎

白卡聚會

鳩硬蛇會保我地

話我地集體著波衫？

9月8 小試牛刀？

佢自身難保 失蹤左了

大家想搞入group傾：

香港球迷幾時着波衫一齊搞個集會？如果利物浦曼聯車路士球迷都企埋一齊嘅話應該幾吸睛....

拜狗支持

早D好。夜晚睇唔到波衫

幫手推！
為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港